Juno Kay 既廢話，直頭係2個人唱同一首歌

作詞：林夕 作曲：BERT
編：BERT, PERRY LAU & JERALD
監：麥浚龍 JERALD

恨你 憎你 粗 野 蠻 橫 毒 潑 囂 狂
啼 鳴 吠 叫 嚎 嘯 嗌 只聽到聲浪
毒舌 黑心 酸 澀 辣 嗆
亂 嘈 雜急 聲線撞
罵 咒 吼 轟 評 彈 只為了講

沒有 道理 怎麼講 但求唇槍鬥忙
沒廢話那像吵架 若無言沒語未免失望
粒粒字沒意思不相干 就如情詩有時
唯求情調怒放 爭鋒 頂嘴 撒野 求浩壯
最怕鬥唱出哭腔

時時你你好好嗎嗎 像哲學家 高深啊
嘴巴 吃夠了 唇部能對答不好嘛
口口聲聲真理誰又斗膽消化
喃嘸阿彌陀佛就沒意義嗎
唔唔喂喂喂喂 是為了大家
啊哈 你我愛漂亮廢話 只想聽到你好嗎

念你 想你 輕 軟 甜 咸 滑 痹 癡 狂
呢 喃 咏 嘆 吟 誦 哄 沒內容好講
喚你 呵你 嬌 俏 膩 騷
浪 浮 幻 虛 不愧是情話 舌尖很忙
吹噓討好處處聞啼鳥 最怕有意思想講

時時你你好好嗎嗎 像哲學家 高深啊
嘴巴 吃夠了 唇部能對答不好嘛
口口聲聲真理誰又斗膽消化
喃嘸阿彌陀佛就沒意義嗎
唔唔喂喂喂喂 便是廢話嗎
啊哈 廢也要你問你好嗎

閒來吃飯啊 閒時想我嗎
時時想我嗎 字越廢越昇華
你我協奏多風雅 喔 哦 噢 哼 吓 啊
似紅雨敲青瓦 像夜來聞落花

時時你你好好嗎嗎 像哲學家 高深啊
嘴巴 吃夠了 唇部能對答不好嘛
口口聲聲真理誰又斗膽消化
喁喁細語如夢幻沒意義嗎
唔唔喂喂喂喂 便是廢話嗎
啊哈 廢也要你問你好嗎

呢喃吠叫嘀咕啼 喧嘩勝過靜悄嗎 無言更害怕

林夕d詞

教中文嘅時候用呢首歌，個學生即刻識多左好多生字

同Eason合唱有feel啲

同意，Juno啱做監製，Eason Kay唱

好想聽琪琪唱live

有邊首合唱歌唔係兩個人唱同一首歌？

果d係合唱歌，唔係同一首歌